有冇絲打試過流啡色嘢

今個月11號嚟咗m
但由26號開始有啲啡色嘢流出嚟
又唔係m血
但佢流又唔多 只係少少
有時一pat 有時幾滴
有啲驚會唔會入面有啲咩事

我上年年中試過又係有啲啡色嘢流出嚟
又唔係m血
但唔太記得流咗幾耐
應該都有一段時間
之後我去咗睇家庭醫生
佢就比咗2星期嘅調經藥
食完之後嘅下個月正常返
但再之後嘅月份都係唔太準

雖然本身次次嚟m都會遲
有啲幾日
有時一星期
有試一個月

有時又會谷m
肚脹 胸部脹痛
最後先嚟m

一直都好想去睇中醫調理身體
但就係唔知睇邊個好
又唔知邊個有用

芝士?

個閪一定好臭

諗起都覺得臭

我都係！有聽人講過話有咗都會咁，今日驗咗，又無中
身體真係好差

去睇婦科啦

點解唔係去睇婦科醫生 走去問成班連登毒撚

衰啲講句仲睇中醫係咪想個西臭

連登毒撚 西都未見過啦 絲打都開post問

小妹試過流綠色野

樓主 巴打黎。 連登唔會有女人

睇國難忠醫
有保證

去睇 EASON 好過吧 !

試過好多次
經期亂內分泌失調就會咁
啡色野其實應該都係血黎

你反而會間唔中白帶有血絲 唔知係咪寒得濟

之前試過俾女朋友逼我奶，到宜家都仲有陰影

啡色聽落無乜嘢 應該都係經期唔準 啡色係少量M血乾咗
綠色就真係有問題啲...

作息唔定時 飲食習慣差 經期就會唔準
啡色/近黑色果啲都係經血
你當排毒
流完就會出返鮮紅色經血

一念天堂
一念珠菌

俾人插下會好返

啲經未清晒

係咪有食凍野？

驚嘅話去睇下醫生

想睇

排卵期出血？

咁有冇方法解救

咁係咪即係之後會正常返